人民日報話蓬楊會對話有建設性

希望係佢自己一相情願

呢d講完等於冇講 冇內容既新聞你都可以comment？